{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023010529049/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Oxford Loosed Shirt (Solid) - White"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALのメーカーはBEAKERです。 その商品はSS23 / QC3164OG11という商品番号を持っています。 この服はボクシーなシルエットでカジュアルなムードを盛り込みました。 この日本オックスフォード素材のシャツは首の後ろに刺繍と二重胸ポケットなどの細かいディテールがあり、ゆったりとしたシルエットのおかげでどんなルックにも自然で快適にマッチできるエッセンシャルアイテムです。 この素材は表地なら100%になっています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておくと製品が損傷する恐れがあるので、使用せずに水に浸けてはいけません。 ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルを重ねてください。 水に濡れたり汗で濡らしていると、この染色、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯した方がいいです。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によって服が破れたり、毛玉ができることもあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのメーカーは何ですか？",
            "answer": "BEAKERです。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QC3164OG11です。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このシャツには首の後ろに刺繍と二重胸ポケットなどの細かいディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このシャツはボクシーなシルエットです。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツはどんなルックにマッチしますか？",
            "answer": "このシャツのゆったりとしたシルエットのおかげで、どんなルックにも自然で快適にマッチします。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは日本オックスフォード素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際は生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツを漂白剤や水に浸けることはできますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておくと製品が損傷する恐れがあるため、使用せずに水に浸けてはいけません。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルを重ねてください。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツは水や汗で濡らすとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗で濡らしていると、製品が染色、変色、脱色する恐れがあるため、速やかに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって服が破れたり、毛玉ができることもあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 616
    }
}